Les premières étapes 

# composer install (pour vendor)
# configurer database dans le fichier .env la ligne 31
# php bin/console doctrine:database:create (créer database)
# php bin/console make:migration 
# php bin/console doctrine:migrations:migrate
# php bin/console doctrine:fixtures:load (créer les données aux tables)
# j'ai mis le mot de passe pour email est : admin
